我們和平多一次

各位大學生，各位大學畢業生，各位香港人:

昨天，今天的香港已經變成這樣。
校園內充滿了催淚彈，橡膠子彈， 燃燒彈，拘捕，不安。。。
你心安嗎?
我們還要沉默嗎?

我不要求大家都有相同的政治立場，
我也理解大家對社會發生的事都有不同的理解，
但是無論如何
我們絕不可以坐視不理!

學校從來都是教育學生，
培育下一代的地方，
但是學校卻成了戰場。

校長們，教授們，學者們，專家們!
你們本應是理性，
你們本應是最可以提供一個方案，
一個出路給我們這個社會的。
為什麼你們默不作聲?

你們是教育我們一代一代的師長。
為什麼你在指責暴力時，
你們不給他們一個出路，
不為他們指出一個正確的解決方法?

歸來吧!
各個大學生，師兄師姐，師弟師妹
我們明天一起回到母校靜坐
要求學術界聯合為我們的社會發聲，回應吧
好嗎?

校長，教授，學者，專家們
你們是尋找真相的人
你們是有理性的腦袋
你們是因為希望幫助世界，社會進步的人
現在我們真的需要你
你們可以為我們合作，付出一次嗎?

11月13日
各大大學平台
靜坐
直到聯合回應

和你老母

你地出去衝咪去囉!

但係後面仲有好多人係唔敢行前咖
比個機會人地出聲有咩問題?

越多人先越有力量

和理非
唔敢衝
唔擺工嘅你

聽日靜坐已經係最低消費

三擺 靜坐